我突然覺得d 女人祼露好核特

好似d 豬咁
光脫脫咁
周圍都係肉

好想拎塊布幫d 祼露女人遮住

岩岩打完j?

剛剛J完欣二？？？

聖人模式

示意圖?

Gay Test fail

係時候轉基

核突

不嬲都覺

不嬲對全裸冇咁大興趣
係要著少少 先係最性感
響我眼中 著哂衫仲性感過全裸

男人就唔同啦